無可否認,雙黃講既教育群眾係今日完全睇到個重要性

成班仆街泛民都係港猪既既得利益者
為左呃到利益係手不斷愚弄群眾,放棄教育既工作

而一班有急速衰老症既眾志又係咁,但又老唔哂,走去拍醒D人,結果俾自己教蠢既傻西無point咁屌番轉頭

教主鳩達真係有樣野講得岩,改變社會靠既就人改變人既觀念
有D人會問今日搞成咁究竟點好,屌撚醒佢lor,救得幾多過就救

但唔係隻隻黃屍都受救

.

永續基本法同特首選舉有乜撚野分別？鳩達由勇武抗爭轉去支持永續基本法你點睇？

好大分別，
豬唔支持永續基本法--->屌票~
豬唔支持民主--->咁我都做豬~